[足球撚入] 街場,friendly嘅賤人

有無人係街場或者friendly遇過對手係明明個波係中佢出界但係死都話係中我 仲勁厚面皮拎個波翻尼開

咁都事小 但係有少少犯規咁佢地就開晒罰球咁
佢地犯我地規呢就一腳踢個波俾我地龍門開
之後仲好似理所當然咁

真係好黑人憎

好正常

其實街場同friendly大家都係想開心咁踢下波姐
無謂為左小小嘅勝利搞到自己咁肉酸呀

另外想問下大家對手係咁嘅人有咩方法應對

唔滿意咪出聲囉，人地見你地咁好蝦緊係蝦你地啦

尼你老母臭閪

街場都有罰球

洗唔洗排人牆

幾多碼

禁區出面，咁我未由鳩佢射
踢到咁根本無意思

無呀，佢地咁廢未由佢踢

唔當面講上黎講把撚

下次帶埋部電話落場踢 有唔滿意就比哩個post佢地睇

界外球用腳開

唔比人跟隊

唔夠2隊人跟2隊 （踢6個人佢地9個跟2隊）